覺唔覺同人講早晨啲人好撚虛偽？

朝朝都係果三幅屁😵有無第二句牙😵俾啲誠意啦 假撚到你

牙你老母

Good morning